次次約出街前一日都搵到唔同理由拒絕

今次你病咗
養足精神去機鋪打機啦屌你老母

依家飛左佢好好地單身唔得架咩 一定要搵到下家先架咩

同你出街先係咁姐, 你睇下佢平時同啲老細出街. 三萬蚊過夜呀